隔離2b班個女仔同我講買左件好性感嘅泳衣 我應該點做？

2b

屋企有冇車，車去海灘睇飽佢

2B or not 2B, thats is the question.

佢約我星期日去 但係嗰日老豆要用車

借囉，最多幫佢做啲野，分分鐘幫你入滿油添

三萬yen 可以過夜

小心中伏呀！！！

我有啲野想同我好朋友講

買左件好性感嘅泳衣比你著

之後你會哽親

關阿木咩事呢

老豆應該會叫你上山試車

Thats is